有玩PC昆特(Gwent)/Thronebreaker既玩家請入

我地係Apps台有集中討論

見到有人係呢到開po 有D無奈又想笑
我見legends of runeterra都係呢到開po 姐係呢到有卡game玩家
冇玩既都可以試下玩燒腦,運氣成分較少,對新手(荷包)友善
仲要係CDPR整既 唔係紅底公司